佐敦南果個陳梓維 高登同連登兩邊人笑夠玩夠就認真扶持下佢 唔想重演何秀蘭事件 班街坊以後變建制派鐵票

有預感陳梓維會比班官同房署果d玩撚到佢仆街
唔好講撚埋d咩話當昏迷4年啦 屌你老母

小弟無知 何秀蘭事件係咩事

有冇人籌組義工隊?!

靠二十三條上位，之後浪費四年，輸返個位俾親共派

街坊投出來冇計

都唔知有乜好玩好笑
自己人都咁
班人真係癡線

好擔心土共會用美色引誘佢

同意，成班學埋建制狗啲語氣笑鳩人弱智，把口臭撚過屎坑
真係當人自己友就幫手提點佢啦

有 想join 加tg ok?

其實有人笑佢咩?
睇佢訪問不知幾撚正常 又有心做野
正常過連登仔都唔知幾多

咩義工隊?

點浪費四年法

佢自己能力有限
唔係話唔幫佢,而係要令佢有尊嚴地幫佢
佢應該係單純的人

4年間乜都無做過
唔落區唔做服務唔出現

應該用緊，搞到佢條女開佢ac示威

咁多新人呢家至知呢條刺

我見有隔離區公民袋區議員幫手扶一扶佢

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

的確喺。
當年何秀蘭喺一個典型例子。

算啦！靠手足幫幫條天真仔，感謝義工隊！

天真仔
比心機仔更撚麻煩

真係集體幫助佢

Push

下屆會有泛民選

陳梓維重細 扶持下佢學下野咪得
咩撚野比泛民插旗

如果扶唔到都係俾返個正常啲嘅泛民去選。

扶唔正先算啦 屌你老母
我係陳梓維 你班撚樣笑撚完玩撚完
重要依架已經話要踢鳩我走換泛民落黎
我真係投共算鳩數 咁撚樣叫手足喎

無泛民向佢招手？

果日先見佢落區

加油呀

叫佢請啲有能之士做part-time助理啦
義工未必有心力長run，除非係真街坊

無錯，請過有經驗的助理，叫泛民介紹

推左先

雖然話讀書唔代表一切，但係0分都知能力係點
真係要搵人幫下佢

推

擺明負資產 泛民唔係傻

有個位，新手
不知幾好控制
負資產定金蛋呀

請問邊到有人笑佢？睇曬兩登都唔見得樓主係到笑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

對家笑佢就算啦
而家連自己都笑
咁樣踩幾腳
我屌晒你地老母

痴線就好似打完個江山番黎就要比人騎劫咁 肉酸到

波台狗笑

陳議員成日曬命，羨慕死人啦

佢自己柒左在先
喺facebook 到都認左衰仔

屌你，弱智咪上來

下屆選果區咪得仲控制

有女

已經要搵個人下屆頂佢個位啦 依家做定增選委員就差唔多

唔幫佢做好少少
下屆咪選番保皇黨囉
老奉選泛民咩

睇左佢蘋果訪問條片,比一個月前勝出進步左好多

咪d時間人地,我都支持佢,都係靠呢到先認識佢

認真 搵個高人做佢個位
佢做傀儡算啦....

連printer 都唔識用 點慢慢教

諗起藍田果d 反而要輸就唔抵

我相信佢係勤力嘅
不過真係入世未深唔夠深思熟慮
希望佢唔好俾條女害死啦

講真 想幫
利申：非嗰區街坊，但付近返工

其實泛民都應該慚愧吓啦，原來呢區嘅街坊寧願畀新人做，仲幫埋手做義工，都唔想dab連任

口講唔割 屌你老母但現實全部同建制狗一樣係度奚落自己人

選條垃圾出黎
緊係要你班戇鳩埋單啦

直頭依家係有何秀蘭形容果次事件

自己友笑乜7野

有幸我個區既工作算唔差, 身為沙田柚都想幫下陳梓維

大把笑料買定花生啦

咁都屈泛民

泛民唔選果區

比街坊選個膠人出來

又屈泛民

而家又想泛民幫手

果區選民自己冇其他人出來 關泛民咩事

話哂都係手足 忍唔住回post
首先請番個助理幫下手先
議員workload大
1個未必夠可能要2個
等助理幫佢汁番個形象
天真係冇問題
但而家身為區議員有第二個身份
最低限度都要比人感覺到佢係區議員
而唔係用唔好既其他代名標籤佢
之前睇嗰個post
佢個fb真係唔係好掂
起碼私人同公用分開ac
之後內容唔好加埋女朋友入去
會比人覺得哂幸福同玩玩下
助理幫手搞搞個關公好d
雖然政治立場一致
但都要搵助理or其他人惡補番基本政治常識
對答我見新聞都正常
遲d對多左人同傳媒會變好
社區工作可能係冇經驗
但可以搵隔離區幫下手互動下
我相信真係住當區既人都會去鄰區行
我唔清楚佐敦區需要d咩啦
但我估當區因poly事件tg污染都幾高
會唔會同鄰區搞個佐敦or油尖旺大清潔行動
呢類活動我諗無論藍黃都會buy同時符合當區
一個細細地既區做既活動可能唔顯眼冇咩成效
一齊做就另一個講法
當然,盡早落區收集街坊意見打好關係先
交接問題就等4年後睇下成果再討論
反正可以交捧俾助理or重新推一個新既

希望陳梓維唔好變成何秀蘭 2.0

咁你仲係到？

候任議員嚟講 佢呢兩個月勤力過8成人啦

但係真心覺得佢弱智

我都想選/.\ 3萬幾人工..A_A

又係波台

佢fb打句野都似弱智仔wo

笑你老母，你轉工1個月果時咩都唔識係咪要笑你呀大把素人

首先佢要飛左條女先, 成日做ON9野

應該唔關房署事，佢選區無公屋喎

佢會考零分，毅進畢唔到業
女友係弱智讀展亮
唔好用佢同一般人比

體諒佢，做得唔好第2個素人補上，咁先係民主

富柏公民黨余德寶, 油尖旺票王, 其實已經有係區入面, 聯同其他侯任區議員有開會, 有落區, 相信余德寶過去四年係區議會經驗, 應該可以幫到班新仔, 最重要係余德寶係富柏區幾勤力下, 地區工作算做得幾好, 好受該區市民愛戴, 相信成班後生仔夾下好快就有火花

應該IQ 70-90個range，低智力但又唔係弱智

你班友，有個膠官聲稱IQ 150，講野仲on9過陳區議員，要屌都屌果個膠官先啦

藍田嗰件落區都少啦 見都冇見過佢

嘜水

大家都係手足
區選完
笑人地，割人地，話下次投泛民咁樣搵鬼同你地並行？一唔妥就賣隊友唔係幫手

就算陳議員做野，都唔想少數派喺度攪事
就算4年後都會繼續投非少數派

-----------------
香港獨立，唯一出路

再早啲仲有個鄭家富，94年選贏鴨脷洲西邨後又係唔做嘢轉咗去新界東經營，呢區直到今時今日依然係保皇黨地頭仍未收復

幾區組個聯合辦事處啦
陳生就做名義區議員 實質助理
份人工就比佢袋啦
但真係要睇佢心理上接唔接受到

我驚佢差到係第2個建制補上

真心推完佢出嚟就幫下佢啦

算鳩數啦你
熱狗
共青團認証左佢地係分化撚啦

p

葉傲冬派出嚟嘅打手咪係咁不停唱衰抹黑佢，未上任就叫人辭職囉

呢個真係要推上熱門

撐佢呀要

泛民

Feel到呢4年會好難捱

所以唔怪得之前見制自動當選

😡

我有frd住呢區
余德寶真係好勤力, 成日擺街站
每個禮拜落樓返工都梗會撞佢兩三次
啲老人家又鍾意佢, 當佢乖孫咁

街坊自己選 選舉好處咪就係下屆可以踢走佢

冇份推
但唔選都選咗咪盡幫

要搵啲街坊做佢 part time 助理
睇落有啲唔對路

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG